星期日檔案講交友app

連登仔

上網識人

空姐溝警察

空姐正

未見過咁樣衰空姐

靠化妝咪可以飛雞變上鳳凰

睇緊留名

靚既多數吊高黎賣

咪又係嫁紀律部隊

你係咪睇得av多

佢應該係

空姐呢種職業本身就係一個交友app啦

搭飛機咪見到空姐囉

駁唔到

敦倫金

Sales狗

咁人係連登仔你係連登仔
點解有D咁廢？

笑死

搵食就搵食啦

點解你咁激動？

會唔會訪問個d一夜情既雞呢

Yanny 好似唔錯

男方/女方網上現實都好大分別

㩒錯負評

以前玩過 出黎好多都係毒撚

隔住個芒都feel到柒

條女應該幾豬

個毒撚音樂家

臭雞到呢 呢d人究竟現實有幾缺乏愛

睇隻手都知

MK味好重

條毒撚無嘢啊

咪又係臭雞

好隨便

比人讚會覺得自己價值都高左好多

你又何嘗唔係一個肥婆呢

同吸毒有咩分別

睇懵住個位已經睇到港女款

臭雞

一夜情還一夜情 雞還雞兩回事黎

好想有人''hi'' 佢

音樂家搵到女？

濫到痴線

現實無人讚
上網啲仔為求就手有免費西屌咪讚下
點知又當真

其實音樂家唔差呀

求其就4,5個 冇講出黎分分鐘40 50個

寂寞難耐

嘩 比人訪問果個女仔真係臭雞黎

雞

你個名

證明左 音樂係搵唔到食

放心，金鐘連登仔唔會掃中佢

以前都成日玩 玩到覺得自己好濫

講句說話又幾難
好心D人唔好咁ON9咁易被人氹到

大家都尋開心 答取所需姐

個樣毒咗少少

呢位姐姐仔食唔小正野

又律師又博士生

係香港

搵到食搵唔到女姐

有時會做住有性關係嘅朋友先

個樣似3x歲多啲

好多都吹出黎

但拍過拖嘅得一個，真係同雞無咩分別

打幾隻字有幾難呀

而家用語音輸入連字都費事打

突然覺得嗰好濫個嗰女仔好慘
無咩家庭溫暖咁

條女好濫

咩app 真係會識到人咩

正臭閪

正呀做sp

係咪連登仔講既免費雞？

Yannie 正

豬西

咁大份 收返上面句嘢

想講隻腳

識倒 但好睇彩數

其實呢d app識人，我不如上連登果d咩興趣group, 起碼大家出到黎，真係有共同興趣先

係咪會訪問肩哥？

比你地講中左

公廁

G

犯案人一般假裝專業人士或紀律部隊博取信任

好臭

個Yannie 痴鳩線

原來真係
破碎家庭

呢d女真係好撚蠢

沉船

識fd同識女兩樣野喎ching

真係痴線 呢個年代既世界觀錯晒

肩哥？

仲衰過ptgf 人地都有錢收

勿認真

金鐘毒撚媾唔到女就話人肥婆

玩到個西臭灑咪又係毒撚埋單

好肥美

唔係世界觀 係價值觀 手快打錯

聽佢講野好連登仔feel

開樣啦呢d臭雞

揾入起條臭雞底啦

Yannie好似幾正

所以屋企真係好緊要

藉口好多

好想搵佢

個女仔啲語氣好差

又要做雞又要攞貞節牌坊

唔方靚啦

做咩要影住佢swipe 好驚見到自己

臭G

D女玩app有真正選擇權 咁好玩 緊係戒唔到啦

臭格mk妹隔住個moon都聞到

隻小腿好粗
應該肥婆黎

咪又係雞

大把人都冇家庭溫暖架啦

D女真係有病

人越濫 越搵唔到真愛

你咁濫點搵人平服你既不安呀？

夫婦相

男同女都好樣衰

一來成班出到黎，目標都應該多d，溝倒女嘅機會都相對大d

二來有共同興趣，你都易溝d啦，唔講咁目標為本，你都想個女仔同你有多d共同話題啦

郁啲就起人底，人哋得罪你啲咩
仲要人哋上節目樣又blur, 聲又改埋，你慌佢係用真名咩

音樂家190？？？？？？？？ ？？？

個女人好醜

米9 毒撚

190身高?
佢係連登仔黎?

竹門對竹門
幾好呀

得罪講句呢個肥婆一樣睇唔上金鐘連登仔 直接Skip

190
樣唔算好 個女仔已經搭糖

玩交友既人都係怪怪地

屋企無教真係差少少

笑左 過埋夜

又係一見就過夜

tinder呢隻app講到尾都係你的樣子如何
利申: 每次一開app就咩都唔睇不斷瘋狂向右掃, 掃到冇quota為止, 掃左幾日
到而家仲係一個都冇match到

過埋夜

過完夜就拍拖

男高過女個半頭

你現實中無選擇權嘅話，出到黎見面咪又係死

正常樣囉我覺得

都岩 但我係一堆人既時候就唔出聲果d
一對一又好似幾好咁
應該睇性格啦

我可以

我諗玩app黎講已經算好

咩女都聊

+1

依家講嗰個喺度騎牛搵馬 睇錢份上又唔撚認

個男人有樓有高度

隻貓貓

兩隻貓唔郁既

邊有咁誇張呀

Vienbb

但聽佢講野好似幾爽朗咁
做朋友應該幾好

戴左眼鏡幾靚仔

通常都係話frd搭frd識架啦

e d app唔係好多援交妹咩

溝到姐姐

d牙姐
五官唔差啦 眼幾靚

都係見條仔有樓先上去扑野然後拍拖姐

個男仔無戴眼鏡好好多

有樓=WINNER

其實我覺得幾靚

租架咋？

屌 呢集要留名睇番

咪咁啦

條仔 高同有錢

已夠殺

有幾多對好似音樂家呀

同埋幾成熟

Agree

有錢贏哂

真係好樣衰呀

本身佢兩個d興趣都真係夾

我唔抵得

好幸福

個男人幾好

係咁嘅話條仔一早就有女啦
酸撚到

屌你公然放閃

性格好岩

連登仔又酸人幸福, 好心唔好衝出嚟獻醜啦

睇你點諗姐
連登/香港就係大多功利既人
好多人都唔識建立互信

你地真係好仆街

玩app識人都係互食 使咩真係有共同興趣姐

第一次傾計就上男仔屋企呢樣爭d

Charity

呢兩個好似真係好夾

呢對幾襯

公屋GG

依對重柒

上面已經屌緊出鏡啲女仔係臭雞
羨慕？

收番囉 我認我酸

開電視啦 屋企連電視都無？

開電視啦柒頭

留係屋企睇緊呢個節目既我地
其實仲柒

警犬同飛g
真係唔想睇

男女都好醜

對愛情無晒幻想

係 由油頭毒撚樣變文青

呀源接班人

唔一定既 有時好多叻既女就係想食仔 唔係因為啲咩陰影咩家庭問題 係好理性純粹想要咁落去見到大家啱既 咪一齊走囉

下集有連登仔

下星期日又有隱青睇

連登仔話人有樓先上

仲未有金鐘m記.jpg

下集要睇下

有咩交友app？我都想玩

自已懶就屌鳩人

佢d興趣難搵market架都

又時事又哲學又德文，真係唔係個個女仔ok

下集講隱青

真空期

連登仔post交友系列:岩岩釣左條狗公

正呀

玩交友APP,99%都係狗公想搵SP
想搵個真係傾計好難

你自己柒就好啦，瀨

旅行都要上連登 係咪去左大陸鴨仔購物團

頭先條女手機有裝grindr

我以為搵女朋友姐，搵SP就算了

差個旁白未被人屌臭雞

咁快同居？

靚既都唔駛玩app啦

咁一定有d現實條件㗎啦，唔通同你天橋底傾德文咩

天橋底金鐘連登仔，係吸引既

都唔係架，遇過一個幾正，不過唔啱傾（或者我唔夠靚仔）
利申：tinder識到而家女朋友，下年結婚

agger

得靚仔靚女有權拍拖咩，佢哋普普通通樣啫，我又唔覺好樣衰
更何況興趣真係好夾，我識個啱傾嘅女仔又好難發展

頭先短髮果個，肯定係app入面拋離average

你又認到係grindr咁好野既

交友apps 好多壞人

講事實姐

我覺得男既正常樣加190，識執返髮型同減下肥根本好掂
女既唔笑啲五官都標準

睇下呢三條女咁既樣都係app大把選擇啦
再睇下個音樂家

呢4個都好樣衰下

仲未有圖既
利申係街 睇唔到電視

睇到音樂家平安夜約人
唔book位 話市區無位
又走到大埔咁遠
就估成個情節擺明安排食條女

又真係上左去佢屋企

呢對算係咁啦 雙方差唔多

音樂家條女好似幾大年紀下

第一次見就上人屋企，真係好夠膽下

未一齊就過夜
好心食完就算啦 點可以當女朋友

好大機會條女都想食佢
始於高有好大優勢

同埋又平安夜

見到熟人

想睇重播

呢個節目會否俾道德撚投訴？

條女冧佢有190 根本係互食

好似所有交友apps 如果要聊女仔都要交月費喎

啱，所以都係疊埋心水做魔法師

99%係大埔海濱又攬又錫又摷
大埔爆房難 就上屋企

男女平等?

酒吧Lady's night都俾人告

金融雞個個都副總裁

交友apps好多女只有係未見面之前有價值，因為男人會幫佢地腦補美好既一面，但好多見完面value即刻跌到0，伏到

一齊唔係淨係講樣架

見到班憤怒既連登仔就知佢地從來無成功食過

分別用男女身份開tinder 結論無論男女 好多都係個profile吹到自己好勁 完美人咁
但又會靠app識人

睇profile 唔使hi

個yanny覺得自己好似看透世事，但我覺得佢仲係好幼稚，尤其是拋沉船呢個term出黎果陣

mk妹黎架姐

頭先鏡頭close up條女個mon
大大隻字寫住grindr

咁快有

yanny add me
我做你fwb

係，飛得

最後有冇樓先？

on the same boat
唔識用咪亂用

自己都有玩ADD約過女仔出街

當然有D假相 見到唔對路搵借口閃左人

都有遇到真係靚女,不過總係傾唔埋

結論抱住玩玩下就ok

認真既話都係現實識人吧啦

點樣可以睇番今集

上面咪有youtube link

上面有link

小提琴家嗰個女朋友一約佢出嚟就上男方屋企

靚女玩app係咪多數都玩玩下

岩岩睇到

仲有sales

美容雞唔計

咪係
一個二個喺度話人樣衰個啲
可能連女都冇
人地明明就幾襯，性格夾又開心

證明左有樓有女
冇樓冇女

冇樓 最尾條女會點

想像到佢地初相識，好傾得又無dead air, 男既又有樓，又夠高，外表又屌打班連登仔，我都諗唔到咩理由半夜三更要自己溜返屋企

好隨便姐
講到尾 佢哋都唔會留喺香港啦

其實tinder係咪真係好多都係援交妹？

交友公司個黑絲助手ok啵

網上識好兒戲咁，真係認真你便輸了

sales 就好多

Yanny

傾咗咁撚多版純文字討論

保險同化妝品？

你又上去幫親，一對一坐對面教你點溝女

係，仲有好多免費添

係同佢講 想溝佢助手

遇過教育，美容 (我玩得唔耐，已刪除)
美容果個傷得我好深

紀律部隊屋企似公屋？

一開頭扮想識你，熟左之後先知原來係sales?

倒模式對白都中招

Yup
真心左

聽人中過保險，個女人女有老公都用e招呃人

覺得拉大提琴o個對幾sweet
反而空姐o個對，個男既西口西面一睇就知係垃圾警犬

有無人起 10:45個臭雞底?

最後有無幫親埋？？

冇，拒絕左，就冇理我了

佢地第一句就叫交換whatsapp就醒水啦

正常D女邊有咁易whatsapp你
照下塊鏡啦

要錢架？

現在玩app match完第一句就問d女鍾唔鍾意著黑絲， 唔著黑絲既女唔配做女人

好粗

啪啪聲

lm

係交友APP想識靚女係幾乎無可能
靚女平日已經唔知幾多人搵佢
配對成功多數都係中下樣嘅情侶

唔好話靚唔靚啦 都係保險美容基金佬/妹 邊有真係搵人拍拖既人呀

最後個對情侶幾襯
同埋樣都正常
拍耐左都係講性格，合眼緣姐
見好多人話佢地樣衰，會唔會太離地，出街求奇搵pair 情侶都係咁上下樣

最後果一對幾好呀 個女既又幾爽朗 笑得幾好睇

個男既都唔錯 一個鐘意講笑 另一個鐘意笑

係時候貼番個張大合照

要比錢既甜甜圈比較少sales 最緊要女多男少🤤

有冇講grindr/jack’d?

其實男仔玩根本無蝕底 唔好比人呃到錢咪得

其實我覺得音樂家個pair好撚match喎
講真女既係佢面前真性情
男既又唔介意
又岩傾
你估個個深交之後重睇樣咩 (其實樣都唔差)

算鳩數啦連登仔

好難match女

男仔玩已經要花較多時間同心機去yo 人，唔似女仔等人yo

完全同感 咪當識多個朋友

想食女唔使付出咩

講到自己唔係連登一份子咁

玩得交友app通常都係搵食

連登仔個個中上樣又專一，衰在同梁朝偉一樣性格毒咗d

原來金鍾個班=連登所有人??

係

梁朝偉都有得食湯唯, 劉嘉玲.....

連登仔??

lm keep safe

比班金鐘連登仔害死
明明我咁靚仔

即係你認其實你都係同金鍾個班一樣
只係你冇去金鍾咁解

玩咗tinder半年有約過d match出街
冇遇過壞人/呃蝦條嘅人
都冇同個d人出pool反而識到幾個到宜家都keep contact傾到心事嘅friend
利申係個唔醜樣嘅絲

身材呢，平胸真係

女騙子多過男